［國際戰線］香港人畀洋腸屈食老鼠

點解？
因為國際戰線真係好唔夠人
今日發生咗咁多事
例如鄺俊宇畀狗踢
全部都好需要大家用twitter spread去全世界

齋嬲係冇用㗎
做twitter task真係好基本
希望大家瞓前抽10分鐘做tasks
而家最多有1000人係活躍
二百萬人去咗邊！
一齊努力好冇？
每日有一萬已經會好好多
拍爛檔 幫個忙

推

大大力推

其實係之前嘅某種肝炎，上年年尾有news 報

手足付出咁多
你做返啲零成本嘅事都唔係好過份啫
唔好畀自己同抗爭脫節

係
但係而家啲洋腸問係咪香港人食老鼠
呢樣先係問題

屍嗯嗯

推一下

推一下
而家黎post哩D 擺明玩轉移視線

奶共

嬲冇用㗎 行動最實際

啲人唔知係咪忽上腦

而家畀人屈食老鼠呀大佬
去twitter澄清呀香港人

幫手推上去得唔得

已幫手澄清
點解無啦啦話香港人食老鼠

左膠報

Rats are infecting humans with hepatitis, and nobody knows how

By Jessie Yeung, CNN

Updated 1136 GMT (1936 HKT) May 8, 2020

呢條女個TWITTER

因為啲洋腸分唔到中國人同香港人
中國人食蝙蝠
咪連累到香港人
以為香港人乜柒都食

香港人得罪佢？

嘩 屌佢老母 咁樣老屈

去twitter禮貌糾正佢

pish

用返正常語氣糾正就得 唔好好似小粉紅咁亂屌人

試下好匪語講屍嗯嗯

支那種黎

一招教你點用藍絲既錢去支持黃絲既店 餐廳篇

CNN is FAKE NEWS

Trump.gif

大力推
HONG KONG IS NOT CHINA

推推推

push

好多大排檔同茶餐廳真係有得食， 駁唔到

你住中國？

cnn真係cls

直頭戇鳩

推推推推

搞咩呀

無限F5！

好波

大大力咁推

推
垃圾支那人食蝙蝠

Twitter Reddit 真心零成本
Time cost都唔想付出？

又係Jessie Yeung條中國西

去cnn投訴佢啦屌

啲comment啲外國人無知到
到今時今日都分唔到hk同china既人 同佢講都嘥氣

真
每日得700-1000人做task

要人呀屌

Cnn=fake news

Push

話唔係咁講
19年之前
好多香港人都分唔到東南亞國家啦

好正常語氣糾正佢哋就ok
係好好嘅文宣機會
HONG KONG IS NOT CHINA

喂 唔掂喇 頂唔緊喇
有twitter acc 既快啲幫拖呀喂

班友全部冇撚腦 個個都屈鳩香港人食老鼠
屌你屈我食老虎都話啫 好屈唔屈 屈我食老鼠 我屌晒佢地老母呀真係

冇ac都要即刻開ac啦
做Twitter task好撚基本

屌琴晚見到好撚嬲
睇埋寫依篇文嘅記者個名 應該係香港人
正一食屎狗 2018嘅事講撚到我地家下大爆發咁

雖然嬲但要平心靜氣同人解釋

啊頂，搭單想問，最近twitter打#唔會自動show hastag比你揀係咩玩法

呢個真， 我有外國朋友講笑咁問我有冇食蝙蝠 我都嬲嬲哋

可能大家會屌啲洋腸點解可以咁無知
但希望大家明白到呢一個係一個好好嘅文宣機會
盡力把握

正解

You are fake news

痴La線

耐心解釋

簡單講左幾句

We are Hongkonger! Remember not China, white trash

我有喎你重新開過？

唔需要屌佢哋，耐心解釋

垃圾藍絲狗

最衰都係共產黨

學吓泰國人扮幽默

CNN

咁樣最好

721

話你ON9就真係駁唔到

係reddit r/HongKong度post左CNN fake news

白人眼中: All fucking Chinese

所以呢次係一個好機會畀我哋解釋

推 好撚多弱智話香港人食老鼠

畀啲耐性去糾正文宣好機會

FW俾專業清算師啦

CNN俾支國收買咗，連D西人都知
CNN FAKE NEWS.

鼠王芬表示

大家幫手留言話佢fake news

rt. comment. !!!!
fuck the cnn for fake news

Btw 見到有巴打遇到小粉紅好激動
其實你咁激動只會令到啲外國人覺得你傻傻哋
好似我哋望小粉紅咁

冷靜啲 畀啲耐性 最好畀人幽默感

支那人用番微博 翻牆犯法架 你地咁守法 點得架

已retweet

XiNN連續報咗3日 我屌佢老母臭閪
我有link嘅已經兩日

1:46 PM · May 9, 2020

11:01 PM · May 10, 2020

推呀 大家一齊幫手

唔該ADD TAG #cnnfakenews

勿以善小而不為

Cls 好多五毛

不如推個新tag #XiNN

我 忍唔到手 好激動

要點講？
It tastes good! Do you want to try one? I treat you

up

哇我屌
9號嗰條tweet

有排解釋

我唔係話國際戰線冇用，但我真心想知，國際其他國家可以做到乜？具體啲？除咗心理上好嬲好同情香港人？

我始終認為不如請雇傭兵

對付暴政，文明嘅方法根本冇用

有得諗喎屌

假膠？

CNN fake news
We support trump

正經解釋好過幽默 依家笑9緊香港人
班垃圾白鬼當大家大陸人一樣
絕對要嚴肅看待呢件事

話CNN係fake new係一回事
Support trump又係另一回事

唔好亂討論人哋政治

睇姓氏似廣東人
因為大陸會係yang
廣東後代仲亂寫香港真係

但係香港係有老鼠酒賣喎

我都無明明係最update版本

咁係就算香港出世既都有人奶共既

好似成場運動冇發生過一樣

唔需要太灰心 盡力而為

其實有外國人係清醒嘅見到可以多謝吓佢哋

奶共做記者真係
我仲特登查佢講咩
應該係4月底大鼠戊型肝炎單嘢
一個人中講到HK people

覆佢 黑死病歐洲死一半人係咪都係食老鼠

唔需要 冇意思
只會令到佢哋對香港人反感

耐心解釋就ok

CNN一早被收賣咗，TAG #cnnfakenews please

唔記得之前茶餐廳飯盒成隻老鼠喺度？

你唔講之前啲人周街屙屎？

幾時有人食

啱 大家唔好淨係fuck嚟fuck去

推呀！要人呀！大家一齊做文宣呀！

都講呀 做左先啦

歧視comment日日都有啦

國際戰線都打左幾多年。。。人地都分唔清香港人

無知唔等於歧視

有幾多年？

好多手足喺個post到屌人

Twitter任啲post永遠都推唔起

全世界推爆佢

唔多見，多數係屌CNN同澄清

都唔係嘅 今次算快上到熱門

嗱 成功例子

同d鬼話食貓狗一樣

唔明

Twitter

唔係無記 係有心咁講

有啲同外國人解釋唔使咁勞氣
有時佢哋只係無知
而唔係藍屍

前日開過同樣既post但無人理我

好多外國人仲分唔到中國同香港

佢哋係唔想分多過分唔到 所以睇開d

唔緊要啦而家有人睇到
幫手澄清咪得

剩係香港都最少一半人唔識分加泰同西班牙

真所以唔使灰心

唉都預咗肺黨會搞到要共享中國人榮耀

be humble

其實係一個好機會畀我哋澄清

真大家似乎已經唔記得

*肺炎

標題黨，邊到有話食
唔通美國有中國肺炎係因為美國人食中國人？

篇文話香港爆肝炎
下面話stop eating rats

係你理解有問題定係點

今次

加油啊巴打
一定推爆你

replied and liked 手足comment

多謝

兄弟你上先，我掩護你

一定係外國藍絲作怪啦 我未聽過人食老鼠..移民中國啦 既然咁愛

我想講呢啲情況其實唔係第一樣野要澄清, "香港人唔食老鼠" 呢個問題.

而係第一下就即刻講 Hong Kong is not China.

一句已經影射大陸同反轉咗成件事.

咁大位大佬
有個建議
你哋tweet
其實唔一定要不停話HK點點點, Hk又xxx
佢要spin落香港到
你哋又不停提Hong Kong
太明顯解釋 睇落好似我哋先係fake嗰邊

試下講Wuhan virus一月中國爆得勁啊
中國好多人食野味啊
佢要spin我哋forcus番落china
不停comment Hong Kong正中計

未必

係我會夾埋講

因為今次係直接指控我哋
我明你講乜
但今次直接澄清我覺得合理

果啲係中國移民黎香港既人

推唔起 係咪五毛唔想我地做外國戰線啊

就咁講Hong Kong is not China 咪得

Here is HONG KONG. 你搭錯線呀？

國際金融中心都食老鼠
唔怪之得支那要食蝙蝠啦

tui

已經屌鳩咗佢

死鬼佬

其實依啲post係寶
可以教大家分辦香港人同大陸人，一國兩制，又搞笑

係

唔需要鬧佢哋
佢哋唔明咪解釋畀佢聽

條友玩膠姐
大家唔洗比人講一句就起晒鋼既

唔止一個

當然唔好起曬鋼啦

香港的確係有老鼠釀酒，但無食囉，一陣覆佢

邊間？？講來聽下

仲有假ac、5毛，有名你叫，有錢收就會做
外國大把垃圾窮l，為左錢連屎都肯食

另外講多次cnn係奶共媒體，原全不是中立客觀

屌你搵間黎睇下吖，唔好係度齋講咁撚不負責任

‘why are CNN misleading readers with OLD NEWS FROM 2018?’

樓主可唔可以pin?

I love Twitter

cos the CCP wants to 抹黑 HKers

你大陸人學咩人上連登

鼠患唔係urban area共有嘅咩

Cnn fake news狗
執柒左佢啦

明白到, old news 唔代表 problem solved, 加油!

5毛講咩都唔應該覆，對付5毛係要report
睇左泰國人仲唔學下人地點玩
在留言貼返強國人食蝙蝠片，再回覆+like多過條5毛個垃圾cmmt先係正途呀

唔係CNN錯, 係國際戰線唔到肉

真
但見到無知洋腸就要耐心解釋

CNN連續幾日喺呢啲時候post舊聞
擺撚明誤導喎

當然國際戰線工作唔夠

我開咗個post 叫人打國際線 但可能寫得唔好 無人理

你幾時開始出現會有廣東人支持香港嘅妄想？香港大把土生土長都舐共，你唔好諗咁多

CNN fake news

睇巴打應該唔多了解廣東人

[有片] 有手足整合左510黑警行刑式對待記者既片加埋字幕宣揚國際

幫手推上reddit, Twitter, FB
樓主幫幫手置頂 唔該

邊到有得食
我都想見識下

Task1Task2Task3都唔好放過要推埋佢呀
RETWEET LIKE REPLY
Twitter 戰線手足整咗個網站出嚟比大家做task

入bot 拎任務24小時更新(今日手足開埋task3 專推IPCC）：

另有手足會係佢Twitter Account 每日更新任務:

或者download 香城online 個app 都有Twitter 任務做

推。